開學第一日可以點樣識朋友，點樣同同學一起食飯？

開學第一日可以點樣識朋友，點樣同同學一起食飯？

記住準時返學
坐得近既就R飯腳

好吾知醜咁問知吾知附近有咩食，之後就話咁不如一齊食